Applikationsmodellen for use case \usecaseref{changecandie}: Ændre slik illustrerer hvorledes systemet skal fungere for at opfylde den funktionalitet som er beskrevet i use casen.

Formålet med use casen er at leverandøren af \slikautomat en tilgår systemet gennem servicemode for derefter at ændre indholdet i de forskellige beholdere.

Sekvensdiagrammet for use case \usecaseref{changecandie}: Ændre slik er illustreret på \autoref{fig:changecandie_sequencediagram}
\newline
State machine diagrammet for use case \usecaseref{changecandie}: Ændre slik er illustreret på \autoref{fig:changecandie_statediagram}
\newline
Klassediagrammet for use case \usecaseref{changecandie}: Ændre slik er illustreret på \autoref{fig:changecandie_classdiagram}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[page=1,width=0.9\linewidth,clip=true,trim=17 16 17 17]{../systemarkitektur/figures/application_model_UC4}
\caption{Ændre slik - Sekvensdiagram}
\label{fig:changecandie_sequencediagram}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[page=2,width=\linewidth,clip=true,trim=17 16 17 17]{../systemarkitektur/figures/application_model_UC4}
\caption{Ændre slik - State machine diagram}
\label{fig:changecandie_statediagram}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[page=3,width=0.7\linewidth,clip=true,trim=17 16 17 17]{../systemarkitektur/figures/application_model_UC4}
\caption{Ændre slik - Klassediagram}
\label{fig:changecandie_classdiagram}
\end{figure}